20歲之後仲有咩方法增加?

如題

高

扑斷腳骨

增加精子

砍掉重練